【泰國街坊】泰國人指達哥：這是人妖

秦，泰

柒

秦國人都分到秦同秦

柒頭達

佢而家係幾女人

宜家晚晚都係人妖達啦

屌

揀親都人妖

她應該是個boy!

靚仔到似lady boy

達姐

記者識玩應該擺埋蔡思貝落去叫佢地估

達哥會點諗

痴孖根

唔差

邊位生日丫~~~?💞

av 黃祖藍

有聲

整形失敗

達哥去老美參加Ready player one首映果時，都俾人問係咪Ladyboy
不過佢實話自己女生男相，係靚仔之類

我朋友佢係心理醫生
佢話達哥依種係性別認知障礙Gender Dysphoria
由留非常人的長髮
到成日扮女聲
再到同自己化女妝

你見佢愈黎愈多女人聲講野
好明顯係病態黎

邊位生日呀

我批 要批你個波

搵人SEND俾達哥睇, 睇佢今晚開台解話又鳩UP D咩

Are you a Trans

老老柒柒 如果達哥唔玩得係咪可以告番蘋果？

告乜

街頭訪問都比人告？
犯左咩法例

達哥係lgbt😨

英文幾好 有幾個幾靚

個學生妹正d wo

長頭髮姐

網絡上不時會流傳配上音譯字幕的泰文歌、泰國口音英文、搞笑/感人廣告等等，為遠在香港的我們提供不少笑料和娛樂。
這次特派員到訪泰國，訪問泰國人有關香港和泰國的文化差異，測試他們到底有幾「泰」。

達哥實開心到瞓唔著

玩完cuphead扮女聲返唔到轉頭

GOOD GIRLLLLLLLLLLLLLLL

Are you a trans

王敦倫生日快樂

最尾個part
個個人都話中意自己國家既文化

笑撚死

好羨慕佢地可以對自己國家咁有歸屬感

你都可以鍾意香港文化

收錢打機
老番Windows
導人向惡
過河拆橋
出賣兄弟
上蘋果貓哭老鼠
奶共金腰帶
達狗我屌你老母

呢條垃圾咪又係班垃圾連登仔捧撚上位既

之前去泰國見到泰國達哥
Sorry for 90年代相機

今晚達哥點解話

Central World既Santa Fe

陳小明生日快樂 王敦倫生日快樂

唔想好似支那人咁拎住手機周圍影 唯有偷拍 真人超似

林峯巧令囝牙

最尾泰妹講英文段片搵黎睇 好撚好笑

我果次見到佢只諗到"人妖",完全冇諗到達哥,而家睇返其實真係幾似

達姐今晚又可以鳩up半個鐘

秦國人都識分秦同泰
我依家都成日溝亂 好醜家

好多人同秦國人完全相反
總之就咩都要踩先凸顯到自己好脫俗
總之咩都挑剔咩都屌先顯得自有要求
睇唔起自己人先係「識反省」

入面啲秦妹幾正

之前達哥去外國 都比人問係咪變性人

help you to correct

Sweet face and sweet eyes

lm

佢sweet過達哥

又柒出國際

笑左出聲

呢個係之前首歌mv女(男)主角?

片入面條學生妹

收錢打機都唔俾 巴打去埋reddit公審streamer啦

btw達哥好似好後悔 自己做左女人咁

點解要扮女人祝人生日快樂，真心想知

Ladyboy

地平線扮女聲嗰時已經扮到返唔到男聲 而家已經融合左

黐孖筋 點解係人妖啊
我咁正氣
好 比上去喇 郭大俠 好可惜啊

達哥：戇兜！

在街上看到泰國人都是帶著微笑

Are u a trans?

吓, 你係咪好中意